沙田警署炒車呀

屌你沙田警署正門裝修，閂門落閘左超過一個月架啦
睇唔睇到大大隻字寫住臨時報案室係入面

唔好推，唔需要澄清

警方唔識澄清㗎？

推

做咩姐你

行得正企得正做咩落閘